敵進我退!!

而家係 無差別 大拘捕。
我諗我哋要停一停 唔好再損失手足。

-- 暫時唔圍狗屋
-- 地區性遊擊都要停一停

等美國通過咗條法案再行動!!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

明顯癲狗而家好癲，草木皆兵咁款。手足唔使硬碰，保存體力，待時而發。

日日都拉好多個

大家花少少時間聽今晚城寨，大陸擺香港做籌碼做人質，我們唔好上當！等美國通過咗條法案再行動!!